過去的社交圈子係咪進入新社交圈子的障礙？

例如小學去中學，中學去大專
同以前的人太friend，反而好難將個心交畀一班新的人
中學開始有一堆friend的時候，往往係同小學班friend斷開聯絡的時間

人來人往，你冇可能同所有人都friend

每個群體有一兩個熟咪得

同意
始終之前個班人日對夜對 對咗六年

始終有厭倦既一日